黑死病同黃金嘅關係

當年一輝帶暗黑天馬搶黃金,結局帶來黑死病,呢d歷史只有80後知

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動